屌你老母 經過尋日先知依個係絕望既呼喊

望住岩岩係身邊一齊戰鬥既人
個頭一個比人捉 一個比人毆打
除左對班黑警屌你老母完全無能為力